台灣都有黃店啦！！

好似香港人來

去台灣旅行果d可以幫襯下！

其實有黃店好耐喇，台北西門町小週末賣台式飲品，十月尾個陣去有個連儂墻比人貼MEMO

A

我係臺灣人。喺臺灣我地公開講自己支持咩野較少風險，更應該要多多發聲，不論為己為他都係。
（當然作為顧客，我地亦會以消費表示支持！）
你地辛苦了